會員 相見恨晚 入一入

有感情問題

唔關我事，又唔係同我

係同你

你係咪嬲我

唔洗又玩我

唔係講玩

咁你想講啲咩

你唔同左

因為你鍾意四川妹

你幾時改左名做四川妹

你已經玩咗我好多次，我不玩了

點先肯信我

留名

tg

玩我

我道歉

見到你icon隻熊

但你始終都係冇講嘢

我唔想你失望

我未夠好

藉口

聽日起身我會tg你

咁快就忘記奈B

唔洗再呃我